Netflix係咪死左？

這個網頁無法正常運作
目前無法處理這項要求。
HTTP ERROR 502

大家係咪都係呢個情況？

睇緊

無問題

冇事

上到 事但LOAD咗套狂賭之淵,冇問題

Sorry, there was a problem communicating with Netflix. Please try again. (T1-H502)

睇左成個鐘女福爾摩斯， 完全無問題喎

次次開都係咁 但refresh就冇事

你個DNS唔update? 用Google DNS la

冇嘢喎頭先睇咗成晚

係咪用左vpn

冇問題